一人一件出奇蛋玩具

出奇蛋大家一定食過
但係舊版好過新版幾條街
先唔講啲朱古力 啲玩具都精細好多

例如我呢款：

呢款好似係卡通版嘅化石 幾得意
唔知各位巴打有冇儲落

舊版玩具又飛機又盛
新版就係一舊膠

真係幾得意

大家分享下 俾我搵返啲童年回憶

新版根本係垃圾

新版好似懶環保咁
例如同個垃圾包裝 合體 變成帆船

我仲有一件係：
透明膠公仔裏面收埋一粒骰仔
好得意